-Empezando el programa: El programa trata sobre la implentacion de cuatro metodos de busqueda, prueba lineal(L), prueba cuadratica(C), doble direccion hash(D) y encadenamiento(E). Una ves ingresado el parametro y ejecutado el programa, nos pedira el tamaño del arreglo, luego de esto nos mostrara un meno del cual consiste en ingresar numeros, buscar un numero, y salir. 

-Instalacion: Para la isntalacion de este programa ingresar a este repositorio https://gitlab.com/bryan433/guia9algoritmo y clonarlo (git clone Link), luego de eso debemos entrar a la carpeta donde tenemos el archvio clonado, desde esta carpeta debemos abrir la terminal y colocar make, de esta forma solamente debemos empezar el programa, luego en la terminal, en la misma parte que hicmos make debemos colocar ./programa (el tipo de busqueda que vamos a utilizar osea la letra)

-Sistema operativo:
Debian GNU/Linux 10 (buster)

-Autor:
Bryan Ahumada Ibarra
